JOKER好撚垃圾

借朋友AC開
有冇人認同？

有
利申:冇睇

唔覺，我認為好好睇

初頭覺得劇情有啲複雜但係去到後面成個故事開始清晰

好垃圾，睇到一半想走
有病就睇醫生啦

好睇，好沉重，主角演得好投入

冇啊，你返去睇endgame啦marvel狗

都預左有呢d 無咩討論性既為反而反post
一個point 都無
有幾垃圾?點垃圾?垃圾在邊?

唔係真係多數人話好你話差就係代表你與眾不同
除非你中二病

呢套點計都無可能係垃圾
咁當然佢拎咁獎唔代表佢真係好正
最多咪話佢過譽
個故仔係可以話無咩橋
但白癡都明 係拍佢點解同有幾狂

咁反問樓主你人生睇過最好睇既3套係咩? 真人wo 唔係卡通